真係好奇怪幾億年地球都經歷大浩劫，就係樓價高果時無浩劫？！

fuck

狂按Ｆ５